Инструкция
по работе с гит.
Нахуй сносим все что установили ранее командой:

$ rm rf .git

Далее клонируем репозиторий с гита по ссылке которую гит сам генерирует если нажать кнопочку клонировать (не забываем поменять SSH на HTML если у вас доступ не по SSH ключам)

git clone https://mishabit@bitbucket.org/mishabit/test.git

Далее добавляем тот файл который необходимо переместить в удаленный репозиторий ( действовать необходимо из папки клонированного репозитория) 

git add readme.txt (readme.txt это тот файл который полетит в удаленный репозиторий)

Коммитим состояние 


git commit -m "Дописал что то" -a


Пушим

git push origin master

Заходим в удаленный репозиторий и вуаля)




